有冇人仲食緊龍蝦燒賣？

今日食返
覺得好懷念

琴日Aeon做緊$24.9四包
四洲龍蝦燒賣(12粒)